買股票應唔應該All In？

我而家只係用咗70%入市
就算啲股做得好好
都扯低咗個平均回報
其實你哋係點樣樣呢？

借孖展

用埋個融資

全盛時期我120%
只要謹記, 羸谷輸縮

all in 但分散

錢唔多就要all in

長期零cash

升市減槓桿
跌市加槓桿

識揀股票當然可All in

唔all in點發達

本多終勝

唔all in 邊有感覺

人生太短出手要更大
孖爆添呀
要輸唔會因為你剩30%翻身
要贏又贏唔盡

唔孖即係對隻股無信心不如唔好買

有諗頭就唔好keep太多cash,
build portfolio 但避免 all in 一支票,
雖然好運時唔會發達, 但不幸時唔會毀人生

無諗頭就定期好d
賭股不幸時毀人生